【527】其實國歌法基本上過撚硬 與其硬碰 不如借力打力

港共做左咁多野當然唔會就咁就爛尾
但做到咁肉酸
其實目的只係想晒你冷
令你覺得依加佢想點就點
你點同佢鬥？
用無力感令抗掙收皮
配合黑警全面打壓
硬碰其實都係為左畫面靚
用勇武派既血延續抗掙
但結果都唔會變
只會令勇武既無力感加重
港共呢一擊要硬食其實好撚傷

我地應該做既係等佢打空氣
兼且利用佢呢一擊
將我地既抗爭再次帶上國際舞台
527國歌法一定上唔少頭條
我地有咩應對亦會順勢上埋頭條
咁唔係一個好機會宣傳黃色經濟圈咩？
527其實應該搞多次黃店爆買
將黃圈理念推廣出去
再次嗌出Stand with HK, Boycott China
黃店大聲播《願榮光》炸街
用《願榮光》回應佢既國歌法
令所有人知道抗掙其實從來無停過
只係轉左方式融入左生活
重可以比港共知佢地攬炒我地歡迎
大家認同既可以幫手推post

有五毛引戰既負評就OK
唔好比佢地帶走風向
Thanks

推

仲有一星期時間籌備

可以試下

推上熱門再講

pushhh

當日當大黃店和你sing香港國歌

唔好比佢沉

push

國歌法丫拿

幫手推多幾下

P牌推唔郁

一於就順應你既國歌法
我地齊齊唱國歌

Push

唔緊要
仲可以share出去比多啲人知

推上熱門

推比多啲人睇到

香港國歌我淨係識願榮光歸香港

佢地個首係匪歌
唔好再嗌錯啦

國歌

願榮光歸香港

無錯！一於 Be Water

排住黃店唱國歌
人生一大快事

up

國歌法你咪立囉
係有料既立埋法唔準幫襯黃店丫笨

我有睇你啲Post咖

有無人可以share上啲Channel

其實個日大家周圍走，用電話播榮光

做移動喇叭又得唔得呢？

我都係黃大仙jj

樓主結論:
1.527出去既人係送頭/鬼,對件事無幫助
2.子彈論有用(呢一年儲儲埋埋d子彈夠整核彈啦)
3.幫襯黃店就可以令港共驚,就可以光復香港
4.玩膠就得,最好笑聲救香港

黃店播啦

全港用民間國歌願榮光對抗

周街都黃店
唔係整個藍芽喇叭都無掛

原來係咁

睇你點睇啦
我就覺得借力打力好過硬碰
睇下連登仔撐唔撐囉
撐咪成事
唔撐就收皮
我個人點睇重要咩？

psuh

咁以後全部食黃店和你sing算啦

「突發」文匯報=fake news

我又唔係大台
提出意見姐
大家都認同既就齊齊做
唔認同就自然無人會理

今次用國歌對抗國歌法
唔係和你sing了
係527唱國歌

527唱國歌

咁佢都係唔同意你意見姐
無乜野
事實係有人唔buy你呢套諗法

Pish

有一點大家要注意 上年好多和理非會出黎COVER

依家連商場都唔比你入 527點入到中環金鐘? 就算有都係局多

無乜分別

何以 這土地 淚在流

我知
但無大台抗爭始終係要尋求最大共識

一定要去人地主場先係抗掙咖咩

我都認同奉榮光為國歌，嘅吹我唔漲又有效果。最好嘅反抗就係以後每逢聽到榮光都俾禮。

咪姐係玩膠囉
唱完大家咪又無左回事囉

527唱國歌
黃店播我地排隊唱

比多次機會你

拉

老老豆豆真係可能港島都未必去到

咁你唔一早講
咁多犧牲為咗乜

【609】其實逃犯修訂條例基本上過撚硬 與其硬碰 不如借力打力

識玩加速主義 一定係打後既和你唱都盡唱紅歌
最好揮五星旗 著紅軍衫

夠哂尊重啦呱

支持，push

咁手捉被捕完之後呢？
依加就係順勢將黃圈推廣出去喎

一條片完美挑戰國歌法底線

對住街開行喇叭

你推黃圈點樣打國歌法?

最好就真係可以真空港島

都係Be water姐
依加同當時邊有得比

佢要攪中蟈蟈歌，我冇佢乎。

我哋自己播真正香港國歌，我又睇佢有乜計。

支持

拉晒橫額我愛祖國唱國歌睇佢會點攪，同佢玩鬥紅

起來 不願做奴隸的人民

Push !!!

倒不如趁呢個時勢(啱啱立會40:0同惡法)，舉美國旗遊行敦促吓美國落實人權法逼香港盡快落實真雙普選

國歌法我地咪唱自己既國歌
比起和你sing多一重意義

繼續食黃店啦傻閪
遲d邊間黃就吊鳩你牌

淚再流阿

鬥藍囉到時

全街播榮光我覺得有得諗
去到邊都播住 無限loop
同埋可以煲大佢 用依個論述去話比國際知

食黃店就會贏

咁點都好過硬碰

做冷氣軍師算啦

何 以

總之當日我地既抗掙絕對唔會係硬碰
一定要搞大佢等所有人知道我地唔會就咁算

唱國歌日常化有無得諗
好似10點鳩嗌咁
每朝7點半/8點半 搭車等車轉車返工買早餐 總之起多人既地方就唱榮光
還掂身邊最少有一半人係自己友 點都會有人陪你唱

咁點樣令佢取消國歌法呀
下次23條既話你咪又會話過撚硬
不如推黃圈借力打力

推！

曲直難分

又將我既行動spin做食黃店only

這土地

唔好再沉迷係一d營造靚畫面既行動啦
做d有實際成效既野好無

香港國歌

咁你有咩高見

認輸

其實之前出過post想用國歌代替鳩叫
但推唔起

呢啲就基本嘅，差在有冇需要出中環金鐘啫，大家地鐵播啦。

咁不如你又講下你既意見
睇下可以點改善

你度橋真係好撚醒

屌
對唔住 我自摑

光復香港，時代革命

趁國歌法開多個post?時間都重要 10點起屋企唱好難聽到其他人
但係搭巴士搭黨鐵一定聽到隔離

唔你覺得有咩方法係work
講黎聽下先

呢個我buy，今時唔同往日，根本冇可能聚到人圍立法會，因為黑警係你聚人之前已經會驅趕，就算頂到一日都捱唔到第二日。與其係咁，一齊爆買黃店，好似黃金周嗰日咁上頭條仲好。加埋一齊攞手機出來播榮光，咁上頭條仲可以推廣黃色經濟學圈。P牌推唔到，但係留下言唔俾五毛大風向。

將港台單嘢推上國際！

[2047] 其實一國一制基本上一撚定會 與其做野 不如早日移民

推唱國歌

上國際舞台

同意

其實唔係齋唱
係搵個方法同步全世界一齊播

一於學啲阿叔大媽咁地鐵炸機！

又係呢句

其實睇正負評都睇得出大家既意向
如果真係多人唔同意既
自然搞唔成

可以用啲大聲公播惡搞版義勇軍進行曲
好似以前播有班警察毅進仔咁

你咁回應係咪即係無
無既話係咪暫時我既idea係好過無idea

淚再流

嬲到要比負皮

應該將以前啲歌都拎埋出黎loop

根本就人多就夠做
每次行動都係靠人多㗎喇
你與其叫人唔好去
不如做多啲文宣叫多啲人出去
好過眼白白由得佢過/大家嘻嘻哈哈又一日

幫推，覺得可行

應撚咗你喇
你係咪on9㗎

宜家所有抗爭應該以支援國際線+海外基地為主軸
國際線嘅目標係聯軍出兵解放香港

我明你既諗法
但你都要照顧埋大家既諗法
唔係勇武就係道理

吊住喇叭播do u hear the people sing，周街都播

漏奶首核突支那style MV夠晒紅

退下一步 退下一步
講牌面有次邊次夠佢打？

其實我都只係提出idea
你idea得到大家認同既
自然有人會做
說好的各自努力？

趁仲有言論自由 除左打街頭抗爭之外 都做多d文宣 打多d國際戰線

探討下無妨

推

當然有人想照出，我唔會阻止
但我覺得呢個不失係好方法
用我地國歌對抗匪歌
唔使和你sing，和你播
我記得之前有巴打提出過月台唱歌同將鬧鐘較成願榮光都係好計
我地可以係播嘅時候以嚴肅嘅態度對待，就好似對待國歌一樣
比佢地睇到個差別
國歌唔係你話係就係，而係香港人認同嘅先係

佢以匪歌法來打壓我地就自立國歌

根本成首歌都叫人作反
連中国都要禁頭兩句

放入play list la

想比負評但P牌比唔到

唔好誤會
邊個話抗掙一定要面對面打？
依加同佢打上國際舞台喎

唱啱都負皮

全民播國歌日？

推 香港人嘅國歌係榮光

你追求嘅同我追求嘅都唔同
我就緊係要話你喇

你著重嘅係抗爭體驗/回憶
我著重嘅係惡法過唔過

講得好
鬧鐘播願榮光我都有提過
但舊post推唔起

推撚左先

放埋我個post入去啦

why阿
有咩唔好講出黎大家改善下

借力打力呢條橋唔錯, 唔知可否搵啲區議員臨時開個會表決榮光做香港區歌?
反正港共都唔會承認, 當係gimmick 搶下soundbite 都好

認同
大家要發揮創意

咩叫由佢過
善用不推文
用一啲啱嘅野包裝一下 變相叫人放棄

Agger 以柔制剛

儲好錢 準備洗落黃色經濟圈了

港共都撕破面皮
你覺得要打壓抗掙唔立惡法就打壓唔到咩

勇武現行只係不智之舉

呢個可以
又唔好區歌咁自我矮化
但叫國歌又中地雷
叫做香港人之歌你都吹我唔漲

搵幾區鳩行鳩播，唔洗理狗

其實有方法阻止到我都覺得阻止惡法係首要

我願榮光歸香港

只做和你sing對抗衡國歌法立法完全冇任何作用
和你sing目的只係攬炒商場
呢樣野日日隨時做都得

527一係勇武再次上場，一係由佢立法繼續做港豬
冇第二條路行

可行方法，反正你覺得自己乜都做唔到

Not bad

聚人先交2000

匪歌岩

係街行住用電話播榮光

照做可也
各有各做

依加騎劫國歌叫繼續做港豬咩

咁你就咪出post叫玩膠喇

叫香港國歌總會有部分潔癖議員驚俾人話港獨

以我理解區議會開會係唔一定要秘書處endorse，夠 quorum 就得?
18 區做晒實冇可能, 但搵一兩區儲夠quorum 聚人開會表個決, 順手唱埋, 可能都會吸引倒啲傳媒關注

一俾狗逗就播支那國歌

樓主幻想緊一個好靚既畫面
好撚多人四圍行播歌同唱歌
搞撚到好似孤星淚最後一幕咁
之後香港人就會好感動
然後呢?香港繼續沉淪囉

係咪淨係得返勇武一個方法？
我支持勇武阿
但唔係咁勇法
組隊敢死隊玩暗殺乜法都阻到添啦
依加只係諗緊有咩方法可行性最大

逗你咩先
唔需要跪喎
罰左錢咪懲罰返佢

國際有邊次幫過手？
美國立條民主法案用黎擺，最多只係嚇一嚇
依家世界各地仲頭痕緊疫情邊個得閒理你地區仔一條國歌法
真心想幫舊年已經幫左手啦
到依刻仲想靠外國幫手太樂觀啦
香港人真係要靠自己

一人一喇叭

正常人都會覺得任何行動都比你幫襯黃店更加有機會阻到國歌法囉

定係你想要香港人英勇抗惡法
血流成河感動世人既畫面咋
勇武係你眼中係棋？
係我眼中每一個都有血有肉
我唔想見到佢地流血囉

有d逃避問題咁囉

我係美國睬你都傻啦
我簽個條法案寫到明2020雙普選
你地走去玩35+
咁樣過我一橫仲要我幫你地不了

今屆正苦班pk用國歌法攞嚟試水，最終目的係23條。

最後連一滴汗都唔洗出就光復香港係咪呀

就係唔係你隻棋
先唔鍾意你地下下喺到話應該點唔應該點
記唔記得當初勇武話要各有各做個由來
唔好扭曲件事

有無睇話中共打算繞過立法會立法
仲覺得對方會跟規矩玩咩

推推
國歌唔係你話係就係架支共

無錯呀,港共心諗
我出國歌法你地班人連聲都唔聲下
淨係繼續shopping食黃店玩膠唱下歌又一日
我更加放心可以推23條

咁各自努力咪岩囉
我無阻你號召人勇武抗爭

你而家係度吹淡風咪阻緊人號召抗爭囉

P牌推唔到都pish

泛民應該陪玩修訂。開啲cls罰則唔唱歌要罰夠一百萬。

順便搞懷念胡適活動
話比國際頭條知寫國歌條友都比人鬥死咗
推到變禁歌

班生番自己都唔撚識唱

tui

用facebook live大家一齊同步
約個時間一齊播

樓主邊到有講過呢4樣嘢

Ching你曲解別人嘅能力勁過港共

利申：唔認同樓主嗰套

鬧鐘會唔會方便啲
fb live上網慢會有delay

即刻轉型鬥紅，聽支那歌要立正

Agger 黎個打蛇隨棍上 話俾港共知我地得一首國歌 就係《願榮光》

唔止港共
搞得成全世界都知

再帶多部go pro/拍片，一有藍絲撩鳩你就影鳩佢

不如嚟多一次全球登報 要求外國立即制裁香港

不學無術兒登仔

認同
再集中人力攻某處已經唔啱使，反而對家輕鬆咗，只要用少量火力轟落你度就搞掂

不如咁，點樣網上 播法都會有delay, 一喺大家有共識，一聽到有音樂就自動波跟住唱國歌，聽到有人唱就自動和應。

講真個句, 勇武係呢個階段可以點發揮?
唔係想話勇武冇用
但走, 你冇得好似上年坐狗鐵走
去, 你根本冇可能有gear去到目的地
送頭呢個字可能好敏感, 但我估樓主都係唔想再有人白白犧牲

同時唔覺得樓主咁樣係玩膠, 反而話好想出去既, 又有冇實際plan講到可以達到d咩? (唔洗講出黎, 實有mon po狗) 咁既然各大forum都被監視時
樓主講呢d可行, 會有影響力(大唔大唔知), 點解唔支持下

只係識話人吹淡風, 但你何嘗唔係走黎滅非勇武既人團火呢

屌記錯㭍咗
田漢先係文革比人鬥

最理想係用統一版本既國歌
set好鬧鐘全世界一齊播

搞反惡歌優惠

咁不如十八區商場唱榮光

Agger

——
小心五毛

笑聲救地球啲fd消費抗暴

下…咁搞法
警力點調配好
萬一唔夠人守比勇武派突破防線顔面何存

唔需要定點，周圍走周圍播

《527唱香港國歌》

樓豬覺得清黃店倉,食曬黃店d野港共就會好驚
周街播歌就抗衡到國歌法

不錯

敵進我退

係時候轉下新招

👍🏻

冇話抗唔抗衡到，舊年7月1大家都以為end game tim，點知又捱到10月1 end game，點知又到依家

ok喔，一齊唱榮光，推上國際

個人覺得5.24 5.27都要做咗先

周圍播咪無畫面俾外媒

71下晝都成班叫唔好衝立會啦
點解要下下踩低勇武先

pish

終於有D有用既意見

我冇踩低啊，只係話好過大家乜都唔做
做每一樣野一定有佢既影響力

你諗到有好方法就講出來，低成本抗爭有低成本抗爭嘅好處。我有老婆仔女，唔係人人都行到前面。事實係好多人都好嬲，鬼唔想好似Ramboll咁一打三十，但唔係個個都俾得起前線抗爭嘅成本㗎嘛。

兄弟爬山，你唔做，覺得唔啱可以口係屋企涼冷氣，無人迫你。不過唔好喺人地嘗試爬緊山時抆人落山。

其實大家諗深一層，支共要係香港推暴政，我地係冇能力硬鬥硬，如期同佢硬碰，倒不如令支共硬推暴政既代價加大，例如不合法選內會主席再推惡歌法，用附件3唔經立法會推23條，咁樣係國際會做成極大迴響，令到歐美國家覺得係香港既利益受損而冇得唔對中國出手(美國對香港既國會報告)。

我地要賣既唔係慘情，而係外國係香港既利益，所有國家都係利益為主

叫人唔好吹淡勇武
但你努力吹淡勇武外既行動
實際野講唔出, 冷嘲熱諷就咁主動
分化完未?

《527 唱國歌》
時間：5月27號
地點：全港黃店
內容：
1) 黃店準備喇叭於5月27日每15分鐘播放《願榮光歸香港》，顧客響應“國歌法”唱出屬於香港人既國歌。

2) 設定鬧鐘鈴聲為《願榮光歸香港》，令《願榮光歸香港》於指定時間同步播放，唱出屬於港人的國歌。

3) 拍片上載Twitter，展示香港人對國歌既專重，亦可以將黃色經濟圈弘揚海外。

好似係暫時最可行又低成本嘅方案

咁就變左好似催促自己咁
‘今日貼左一張文宣同食黃店了
起碼叫有做過野’
我都唔係想踩低呢d野
但無可能以後抗爭淨係靠和理非路線
有做野係好過乜都唔做
但都唔可以用黎搵藉口去唔做更重要嘅野

等睇有人話唱下歌就可以光復香港

推

人地邊有講要喺屋企涼冷氣
佢地先係覺得要街頭抗爭嗰班喎

Push one more

咁播果個會唔會俾人target

你追post就有

要準備嘅嘢D人未必肯做
個成本高左咁

最理想係黃店播

咁係喺你眼中一個人都唔洗送頭/唔洗出汗先叫實際野姐
我問你和理非手段點阻國歌法你咪又答唔到人
咁就叫實際?

所以由黃店做係最好

所以suggest全世界一齊live播
但好似真係有delay問題

支持唱國歌

追下post先啦
我咪講左可以點行動囉
自己唔知頭唔知路就屈人分化
樓主有意無意屌鳩勇武送頭再用玩膠消磨抗爭意志又點計呀
呢d又唔分化呀

請善用不推文回復

on撚鳩
你爬座山同我都唔同
你鐘意無乜成本就拎到著數,你自己慢慢唱飽佢

乜方法都可以諗吓先

播歌都叫有成本

岩阿
各自努力！

值得試吓

路路大路通羅馬 why not

呢樣野講左半年有多啦
唔係想唱淡任何行動
但成日話推到國際，咁外國有咩實際行動幫過香港？
人地依家都唔得閒理香港啦
等個疫情完都最快可能要出年或更耐
連中國最大敵人美國個民主法案想佢執行都難過中六合彩
根本完全係想靠嚇而又唔係想執行

唉
你連乜叫各自努力都唔知

支持

唱榮光

咁如果你覺得你真係號召到一隊軍隊咁等你表演。

記得有一次活動完左成班搭鐵走，之後成卡車大部份人一齊喺到唱榮光
有啲藍絲閪曬面

唔洗你上前線打
好似之前咁一大班人出來企係條街度都做唔到?
與其唱淡實際行動叫班人去陪你地玩膠
倒不如做多d文宣叫多d人出來遊行啦

支持 和你唱國歌

合理 幫推

其實分散十八區唱國歌都可以分散警力
可以話係相輔相成
如果你打算闖立法會
用港島既黃店做cover亦有利勇武
預期表呢樣唔得嗰樣唔得
不如大家諗下點配合好過啦

其實係
要用media做野
國歌法? 榮光咪我地香港人既國歌囉

勇武再次上場而家仲做到612 71咁圍立法會唔俾人入？

如果各區開花，又可以阻到啲乜？癱瘓交通？班保皇咪早一日入去訓，唔通26開花開到27？

其實早幾次既行動都睇得出
好多人已經厭倦硬碰
反而五一好成功
點解唔be water順應民意呢

無險可守

留名

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

焦頭爛額巴
你覺得527只可以有勇武唔可以用其他更多人認同既方法嗎

51唔同527或之後更重要嘅日子
和理非野可以其他時間搞

唔錯 香港國歌法通過！

樓主同佢班撚樣仲你覺得歌聲救地球無問題
最撚搞笑係有人竟然話用電話播歌係有成本既行動
會搞到人唔想出

計我話你地最好就係念力抗共
用念力整死對家

你一下跳得遠左啲，有得出街企我實出街企，呢一點我同你無分歧，相信呢個topic都並非想唱淡實際行動。
你又試諗諗，出街同唱歌兩樣可以共存，而家唔係話要抆走啲人定點唱，係叫大家行到邊唱到邊，好流動。去到出街企場當然好，去唔到又戓者實際程況唔理想時，至少大家都做左啲野，俾政權知道佢無成功壓制過。

lm睇真唔真係做到

27號只要佢一過國歌法我就瘋狂大聲播榮光

你既目的就只係俾佢知道你有出過聲
日日都有出聲啦
港共有無驚過?
講到尾
佢過唔過條國歌法你根本唔care

到時一定嚇撚死港共

我唔敢
但係個藍牙headphone壞壞地，成日disconnect

推阿

咁硬同軟佢都未驚過㗎喇，你又試下我又試下咁囉，唔係可以點jei。你講你個plan 出來，話唔定我都想跟你呢。

其實真係唔撚明你哋班人
又話和勇不割乜乜柒柒
最撚鍾意就係話人行得唔夠前做得唔夠多
好
咁你條撚樣有乜高見？
俾咁多日時間推呢個遊行
推唔推得起？
自問我文宣組有出去痴遊行文宣
特登遠距離停低觀察
根本已經少咗好多好多人睇
咁依家呢個方法行唔通又唔想放棄嘅情況下
係咪要學識變通

把口咁叻就唔好拎黎串手足
包容下
樓主提出新方向
唔同意嘅咪討論
之後先可以有好方案架嘛
唔洗下下都咁臭串

革命勿革同路人

有冇人想Busking 呀

其實呢個post第一句已經講得好清楚
你所謂既聚人
poly果次都聚過然後呢？
就係唔work先搵其他方法

推!!

文宣組可唔可以幫手出個文宣

一推再推

香港獨立建國

其實呢個Post大多數人係認同既
既然係咁一於試下囉
多人支持就自然成事
佢地多人支持既話都會成事
根本唔洗拗

p牌推

有咩宣傳港獨好得過有自己國歌

有

樓主真係極級好人
文宣努力跟貼啲

願榮光先係香港人嘅國歌

希望大家將香港國歌帶到YouTube, Twitter, Reddit etc

我自己比較鍾意
《願榮光歸香港》長笛鋼琴版《Glory to Hong Kong》 for Flute and Piano, arranged by Alice Hui

Live performance in Paris, France, on 15 February 2020 at l'église Saint-Merry (Saint-Merry Church)
2020年2月15日 法國巴黎聖瑪麗教堂

多謝支持
一直都無做過文宣
依加唔知點入手好

唔同黃店播唔同版本

push
榮光＝國歌

榮光

不如搵晚一齊播榮光或者唱榮光，我建議彌敦道，係成條彌敦道任何地方咁播或唱，咁班狗都幾難守，無地點只有時間，好似香港之路咁唱完就閃，希望好似香港之路咁重上國際新聞

點解唔可以612如法炮製

認同

利: 澳洲冷氣

勁撚on9
日日叫人出 出又要被人拉幾多個
人地冇老豆老母咩

依加班狗既策略就係要瓦解你一切行動
有固定地點就一定會搞
一聚人就搞
等我地潰不成兵
要成功行動到真係要靠大家自發
係任何時候任何地點
越即慶越好

大家未開twitter 的，呢幾日開定twitter 備戰互相follow熱下身。
到524 527個兩日上連登，幫手like retweet and comment

Push!!!

因為今時唔同往日
612模式已經試過好多次

哦！支持！其實即係毛魔嘅"敵進我退"

我鍾意哩個思考方式

六點半鳩噓爆大會，拉晒啊笨

依加對家一定係敵疲我打

524反匪歌
527唱香港國歌

我都認同匪歌法過硬 係冇乜可能重現612

你搞國歌法
我就乘機推廣黃圈
再騎劫埋你既國歌法
你插我一刀
我拎你把刀插返你兩刀
係睇邊個捱到最後

推 527要做野！

同意 推

所以無地點只有時間最好，班狗無得佈處，唱完就散

推 要文宣啊

笑左
唱歌抗爭

我果句對比黎架喎
比起live成本係高左

理性討論有咩好笑
我講嘅係事實

我相信隨街唱實有人和應，唔使指明地點俾人佈處，自己都唔知會幾時同邊到唱，聽到有人唱/有音樂和應就得。

又係咁簡化行動既意義

爬山🤣🤣🤣🤣？甘都叫爬山？

“甘”唔叫爬山點叫爬山

//至少大家都做左啲野，俾政權知道佢無成功壓制過。//

甘熟口面既？係咪好似一年一度七一 大遊行嘉年華甘，行完就大家好感動，大嗌「下年見！」，之後就去酒店食自助餐？

「做左啲野」都要分 做左啲緊要野 還是 普通野，唔係有做過就當抗爭完成架。

.

都係個句，你話我知你嘅plan, 掂嘅我跟你。

贊成！

點解唔由得送中條例通過

港共搞到人大咁乜都全數通過有咩意思？一的都無公信力，阿婆都知係鳩作出嚟

正負評已經表明值得一試

你真係用 51 黃金週 同 527 國歌法二讀 相比？！
個重要性、迫切性差天共地。

我答你點解黃圈會成功，係因為一般市民都搵到最舒適既「抗爭」方法，做番生活所做既事：食飯、食甜品、買衫。而家做喱啲可以昇華到「抗爭」水平，係人都鍾意啦。

食黃店係生活，唔洗提，但唔覺係針對國歌法既「抗爭」

人係有懶性，如果有得揀，當然揀用最輕鬆既方法，去參與「抗爭」，近乎無咩成本。

如果我地真係順應「民意」用最輕鬆既方法「抗爭」，甘大家最後都唔會得到成果。

對比番69、612，點解有咁多和理非做cover，因為佢地起碼自已抗爭係要站出黎，而唔係輕鬆食飯就「抗爭」到，如果6月已經有黃色經濟圈，相信69、612都唔會有發生，逃犯條例都如你所講「其實逃犯條例基本上過撚硬」，與其硬碰不如食爆黃店，起碼做過啲野。

引用樓主原文

//將我地既抗爭再次帶上國際舞台
527國歌法一定上唔少頭條
（唔覺）

我地有咩應對亦會順勢上埋頭條
咁唔係一個好機會宣傳黃色經濟圈咩？
527其實應該搞多次黃店爆買
將黃圈理念推廣出去
再次嗌出Stand with HK, Boycott China
黃店大聲播《願榮光》炸街
用《願榮光》回應佢既國歌法

（更加唔覺得會上到國際頭條）

//

即使上到國際頭條又點？
我8/9月開始睇好多live，都已經講緊靠外國勢力，到而家呢？去左邊？

不如回歸開初，諗下無人幫，我地要點做。

推 到時周街都播住願榮光

樓主座山應該好撚矮
好撚輕鬆就爬到上去

上呀喂

新香港國

如果嫌播歌都有成本唔出去的話
不如大家真心念力抗共啦

咪玩畫面靚啦大佬呀
你而家拍劇拎效果咩

都係個句啦
你行街鳩唱可以令到港共唔推國歌法
我花式唱歌又點話

根撚本你連個目標都搞唔清楚

簡單一句啦
樓主打算歌聲救地球根本就弱撚智

國歌只有一首

《榮光》就係國歌

？？？

兩條腿走路
建立每日唱國歌習慣

聰明，就係要呢d

任何可以打擊到中共既方法都推

遲下播榮光都叫侮辱國歌

去藍店播國歌屌人唔肅立

撞下

可以諗下喎

覺得可以配合黎明行動

甚麼侮辱國歌了？

《榮光》才是我們的國歌

榮光係國歌

YES, 用愛與和平抵抗暴力, 睇完你個POST, 我而家充滿力量喇, 講得白啲就係連坦克都唔撚怕呀, 64班人擋唔住坦克,就係因為唔夠愛, 唔夠和平, 唔夠信念呀。我地好應該從歷史中學習

pushhhhh
用無力感令抗爭收皮
唔好比中共收皮 唔好比佢得逞
我唔會失望
我唔會絕望

Pushhh

Pushhhh

527 一人一個小喇叭出街

真

肅立播榮光

523 524 527
全香港周圍都播緊同集人唱緊榮光有無得諗

上星期行過條屋邨
d人播到成條卸都聽到

何以

大家仲記唔記得香港共產黨？

大家起街上面同時間開手機播《願榮光》，唔知會點呢
活動要夠人多

推527全民唱榮光日

Stand with HK, Boycott China

推！
香港國國歌+香港經濟圈！

推HongKong is China 比HongKong is not China 更有用

太極以柔制剛
姐係好似少林足球咁
夾硬死擋唔係辦法
要好似阿梅咁借力打力

唱歌抗爭 加油

推呢個

港共立條法去保護支那國歌
但係香港冇人承認支那國歌，繼續唱番香港國歌

推 好贊同要上國際新聞
要同國際講抗爭無停止過

全世界人用手機一齊播榮光！

係呀 瘋狂係黃店買野港共就會收皮
黑警就會死晒

加埋523 524都得
一人一個喇叭可以有幾大聲

借位

請支持港台記得CLS

推呀

set時間
有小喇叭可以用埋

諗住用藍芽喇叭啦
不過巴打有冇推薦

推啊

最好鬥埋紅
藍絲廢老好多唔識國歌

仲有post ig

香港人都唔識又唔會唱國歌 真係多鳩餘

第一句好嘔心

國歌只認願榮光
推

其實我哋嘅文宣已經唔再應該凸顯悲慘，而係應該凸顯獨立之後嘅美好將來，同埋黑警作為阻住我哋成功嘅攔路狗

527播榮光

不如索性正名香港人認可既國歌係願榮光咁得唔得
激撚死共狗
香港有國歌wo
香港國歌又唔同支那國歌

你推國歌法我地就唱自己既國歌
全民不合作運動
對外對內都好有用

政治飯,不可能白飲白食,泛民政客及一眾想選的人,要自己帶頭出來.不能又把這氣力功夫交給市民.

曲線播獨
你打壓我就玩獨立

其實呢個方法幾好 攻其不備
硬碰真係好傷
而且獻世派都有講過話如果二讀唔到會直接宣佈立法
唔係話 所有嘢都有風險㗎啦咁係咪咩都唔做啊
而係要令中共估我地唔到

但啲失敗主義撚真係煩撚到
食黃店唱歌就當抗爭
事實上願榮光歸香港先係香港人國歌喎

如果你地真心為香港好真係shame on you
分化完未？內鬥完未呀？

但願香港從此只有重光派！

創意派

香港國歌果下ok
但要諗諗點樣做到低啲風險播歌/合唱行動
同埋點樣攞盡個noise最好可以去埋外國新聞

真膠定假膠？

借力打力講得好啱
幫手睇睇
好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

事實係國歌法已過，港共已經達到佢哋目的

用手機播榮光，即使唔大聲，人人都播個㢠響已經夠晒大，唔好俾狗入位

與其問有乜可以做

不如問有乜未解鎖

香港人太多道德枷鎖

豬持爆買

我講緊嘅係live vs 事先down定首歌
入場門檻低D可以 draw 多D人

不如你了解左先話人啦

Push !!

推
野餐好撐黃店好,唔好俾港共帶住走

無錯，唔好咁傻再同佢硬碰，佢一定落重兵，到時我方傷既傷，拉既拉。
智取係唯一方法

諗唔到但無你咁on9 先啦
傻閪
食左幾多黃店呀 貼單啦

巴打不如去香港人日程tg group傾下?

你要播榮光 食黃店平日做都得啦
唔係唔比你唱歌 但都睇返個場合啦 好嗎？
話就話立國歌法好撚嬲，但乜撚都唔做 用播歌黎抗爭

黃店革命

咁你做咁多野做乜

要理性思考真心

有無link
早排del左tg ac

淨係揾到channel